有冇巴打可以幫手係uk adidas買野？

自己早兩日試咗比人cut單 有冇巴打可以幫手代購？
telegram:

想係一月尾前攞到貨

準備十連

單機連登

邊個負評呀

唔洗負評嘅

20連都黎啦

唔好咁 有咩唔開心咪講出黎囉 唔洗負評嘅

20連 真係唔難

有冇巴打幫下手呀

一月去但唔sure揾唔揾到

終於有人理下我

我可以幫你買